角球心水😎😎🤪

小注買
第一場 紐卡素10.5s

第一次出水吾跟都得
知道有料就得

又一個角球超人

第一場 紐卡素 10.5s ✅

病
有無往績

支持下

Lm

今晚有心水🤪

吾你老母

？

我吾你老母

吾你老母 學好打字先學人出水啦

加番個口字滿意未？ 小弟學識淺但賭波叻

LM

今晚心水
皇家馬德里 11.5b

一日一個都夠啦我諗？

唔洗多中就得

夠啦 連中5場先再講啦

想買埋李斯特城大

對左

其實我對呢場信心都唔大 因為主客啲角球都吾穩

唔

邊道有角買

Sor 我睇錯外圍果啲🤪

支持

唔緊要

第二場心水
阿積士 10.5s
對呢場都幾有信心

第一場
紐卡素✅
第二場
皇家馬德里😭(差半球)
第三場
阿積士✅

總結頭三場
中二輸一

今晚有兩場重心

今晚心水
巴塞9.5b
馬體會10.5s

已跟

馬體會角球大都會沉船
等睇聽日開角細啦

Gun

想問樓主 國米角大有冇得諗

希望下體會生性

有得諗 國米聯賽本身都成日角大
加上對熱刺會鬥攻角大都會係博得過

感激樓主

訓先
聽日睇結果

豬曬

訓咗無睇 樓豬羊錢未

樓主出反水？

其實本身諗住出國米
對吾住 手足們

吾你老母 做哂功課未
字又唔識打 波又唔識賭 收皮未

尋晚係某位Ching到比左心水
西維爾10.5s✅
馬模10.5s✅

第一場
紐卡素✅
第二場
皇家馬德里😭(差半球)
第三場
阿積士😭
第四場
巴塞
第五場
下體會😭
第六場
馬模✅
第七場
西維爾✅

打錯

第一場
紐卡素✅
第二場
皇家馬德里😭(差半球)
第三場
阿積士✅
第四場
巴塞😭
第五場
下體會😭
第六場
馬模✅
第七場
西維爾✅

16:50
澳假角大信仰
13.5B

冇睇到中唔中？

今晚心水
莫斯科戴拿模 7.5b

針

第一場
紐卡素✅
第二場
皇家馬德里😭(差半球)
第三場
阿積士✅
第四場
巴塞😭
第五場
下體會😭
第六場
馬模✅
第七場
西維爾✅
第八場
莫斯科戴拿模✅

暫時八中五炒三
好過超人

日假有無心水

日假好吾穩

唔*

冇人支持嘅

當你再連羊3-4場
D人就開始蒲頭

第九場
摩納哥 9.5s

勁

姐係中左

第一場
紐卡素✅
第二場
皇家馬德里😭(差半球)
第三場
阿積士✅
第四場
巴塞😭
第五場
下體會😭
第六場
馬模✅
第七場
西維爾✅
第八場
莫斯科戴拿模✅
第九場
摩納哥✅

又中

買唔切
等你下場

下場

今晚都算係有場心水嘅
我猁11.5s 請小注 唔大信心

第十場
即場 萊比錫8.5b

應該計左 希望大家冇跟

原來羸左

第一場
紐卡素✅
第二場
皇家馬德里😭(差半球)
第三場
阿積士✅
第四場
巴塞😭
第五場
下體會😭
第六場
馬模✅
第七場
西維爾✅
第八場
莫斯科戴拿模✅
第九場
摩納哥✅
第十場
萊比錫8.5即場✅

第一場
紐卡素✅
第二場
皇家馬德里😭(差半球)
第三場
阿積士✅
第四場
巴塞😭
第五場
下體會😭
第六場
馬模✅
第七場
西維爾✅
第八場
莫斯科戴拿模✅
第九場
摩納哥✅
第十場
萊比錫8.5即場✅
第十一場
利物浦✅✅

11中8 係咪好過某超人？

gchi

輸咗過三場
兩場鬥氣一場差半球 有啲唔憤氣

今晚出重心
多啲人支持就出

G持

加柏最尾連爆3隻角，-6執錢

我本來都以為針緊

琴日用哂D錢買盤針哂
今日靠你

琴日買盤都贏

好

靠你了

通常重心都會針

講呢啲

G chi

第十二場
利華古遜 10.5s

建議即場角球>10.5再入
不過請小注 小賭怡情
多人跟會針

即場＞10.5？
10.5b?

總之角細 唔知點解釋

依場都無即場角

即場角如果頭果段刷得勁，例如十分鐘2角，馬會會較高去到11.5/12.5/13.5比你落大細，樓主係話到時如果有大過10.5既會穩陣D

係 不過狗會冇即場就算

330就算數 訓下好過

Ching有冇買？

諗緊，凌晨波買左睇唔到又無咩癮

小注？

明解
Thanks

又羊

買左300炸

無即場既都係細注求穩好D

Ching你賭波都幾有執著

賭波不睇波，賭來干什麼

你地贏就好 我輸到喊

樓主命中率敢高都豬？

唉利華冇信樓主買角細 買左客斷7x1

我3X1都斷左利華

唔信我

冇計 之前輸得多

今晚200跟樓主起機 低調

樓主今晚玩唔玩

今晚冇乜信心
啲波屎到

今晚唯一心水
韋斯咸 11.5s
可以博10.5s

當我冇出過

有興趣可以留意下小妹channel, 有時都會出下角球
唔會賣料

樓主做咩突然轉軚

有d伏

好彩
有冇Ching買左？

西利
點樣睇到西咸個場有伏

近排西咸啲進攻火力都幾勁
所以一定攻勢多 角球就自然多

寧願穩贏都唔好日日出

咁你唔買大？

英超好蠱惑

忽然想買馬 有冇Ching識買？

今晚心水
馬賽 9.5s

買左幾多

跟200

等我燈下自己 買大鬥氣

樓主你唔好嚇我ok?

即場 火車頭6.5s 玩唔玩得過

兒家5.5了

6c..

Jump

樓主唔好灰，今晚仲有無

今晚有一場心水

澳假？

德乙

科隆10.5b

祖記 國米 超級角大啦今晚

兩大角相遇

11.5b?

咁快0:2 似針

祖記 國米對上兩場head to head都係10.5s

奇蹟呀

真係奇蹟

啱啱好

等樓主今日心水

好彩跟左200

最後200 gogogo

Goallllllll

第一次出盤

光輝fg

跟

少d人都幾好吖 多人跟會jump

收錢

好波

有d想買艾拉維斯第一球

好彩

愛隊 利fg

中

繼續

跟咗

今晚
羅馬 10.5b

半4

11 多謝樓主

11角，多謝樓主

攰到唔想做記錄

樓主加油

低賠率買唔買好

和波都冠軍

唔買好了

主入

冇

樓主Sorry 啊

冇講和波你就買左

追唔追第三球先

5.5大追唔追

出面個個買細

好練心

樓主今晚仲有無心水

伊巴10.5s制唔制

跟樓主搵食